Documento gerado sob autenticação Nº TDQ.794.132.MI9, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8028                  de  07/10/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  Progressão  por  Capacitação,  a  contar  de  17/09/2016,   referente  ao  interstício  de
17/03/2015 a 16/09/2016, para a servidora CAREN JOSEANA HENZ, ocupante do cargo de Assistente em
Administração - 701200, matrícula SIAPE 2217368,  lotada  no  Instituto de Informática, passando do Nível
de Classificação/Nível de Capacitação D I, para o Nível de Classificação/Nível de Capacitação D II, em virtude
de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo nº 23078.202434/2015-39:
Formação Integral de Servidores da UFRGS III CH: 74 (25/03/2015 a 11/07/2016)
ILB - Ética e Administração Pública CH: 40 Carga horária utilizada: 16 hora(s) / Carga horária excedente: 24
hora(s) (16/09/2015 a 15/10/2015)
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
